{
  "Tables": "表",
  "Create Record(s)": "创建记录 (s)",
  "Delete Record(s)": "删除记录 (s)",
  "Update Record": "更新记录",
  "Get Record": "获取记录",
  "Find Records": "查找记录",
  "Insert one or more new records to a table.": "插入一个或多个新记录到表格。",
  "Delete record(s) from a table": "从表中删除记录",
  "Update values in an existing record": "更新现有记录中的值",
  "Get single record by its id.": "通过其ID获取单个记录。",
  "Find records in a table with filters.": "在带过滤器的表中查找记录。",
  "Table Name": "表名",
  "Records": "记录",
  "Records IDs": "记录 ID",
  "Record ID": "记录 ID",
  "Values": "值",
  "Limit": "限制",
  "Filters": "筛选器",
  "The records to create.": "要创建的记录。",
  "The IDs of the records to delete": "要删除的记录的 ID",
  "The ID of the record to do the action on.": "要执行操作的记录的 ID。",
  "The values to update. Leave empty to keep current value.": "要更新的值。留空以保留当前值。",
  "Maximum number of records to return (default no limit).": "返回的最大记录数 (默认无限制)",
  "Filter conditions to apply": "要应用的筛选条件",
  "New Record Created": "创建新记录",
  "Record Updated": "记录已更新",
  "Record Deleted": "记录已删除",
  "Triggers when a new record is added to the selected table.": "当一个新记录添加到所选表时触发.",
  "Triggers when a record is updated in the selected table.": "在所选表中更新记录时触发事件。",
  "Triggers when a record is deleted from the selected table.": "从所选表中删除记录时触发。"
}